# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/isp/themes/colors/colors.info.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/assets/js/app.js: n/a
#  modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-2.html.twig: n/a
#  modules/isp/themes/colors/assets/js/notification/SmartNotification.js: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/schema/colors.schema.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/templates/block/block--system-branding-block.html.twig: n/a
#  modules/isp/themes/colors/templates/menu/menu-local-tasks.html.twig: n/a
#  modules/isp/themes/colors/templates/system/breadcrumb.html.twig: n/a
#  modules/isp/themes/colors/templates/system/status-messages.html.twig: n/a
#  modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-3.html.twig: n/a
#  modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.avatarblock.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_branding.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_breadcrumbs.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_content.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_help.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_local_actions.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_local_tasks.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_messages.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_page_title.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_role_menu.yml: n/a
#  modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.languageswitcher.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-04 04:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/isp/themes/colors/colors.info.yml:0
msgid "Colors"
msgstr ""

#: modules/isp/themes/colors/colors.info.yml:0
msgid "The colors of theme."
msgstr "Colors主题."

#: modules/isp/themes/colors/colors.info.yml:0
msgid "isp"
msgstr ""

#: modules/isp/themes/colors/assets/js/app.js:0 modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-2.html.twig:3
msgid "You can improve your security further after logging out by closing this opened browser"
msgstr "退出后关闭浏览器可提高账号安全性"

#: modules/isp/themes/colors/assets/js/app.js:0;0
msgid "No"
msgstr "否"

#: modules/isp/themes/colors/assets/js/app.js:0;0;0
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: modules/isp/themes/colors/assets/js/app.js:0
msgid "Clear Local Storage"
msgstr "清除本地缓存"

#: modules/isp/themes/colors/assets/js/app.js:0
msgid "Would you like to RESET all your saved widgets and clear LocalStorage?"
msgstr "确认希望重置所有保存的控件设置并清除缓存?"

#: modules/isp/themes/colors/assets/js/notification/SmartNotification.js:0
msgid "You're using a recent copy of Windows Internet Explorer."
msgstr "您正在使用最新的Windows IE浏览器。"

#: modules/isp/themes/colors/assets/js/notification/SmartNotification.js:0
msgid "You should upgrade your copy of Windows Internet Explorer."
msgstr "您需要升级您的浏览器。"

#: modules/isp/themes/colors/config/schema/colors.schema.yml:0
msgid "Colors settings"
msgstr "Colors设置"

#: modules/isp/themes/colors/templates/block/block--system-branding-block.html.twig:1
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: modules/isp/themes/colors/templates/menu/menu-local-tasks.html.twig:22
msgid "Secondary tabs"
msgstr "二级菜单"

#: modules/isp/themes/colors/templates/system/breadcrumb.html.twig:11
msgid "Warning! This will reset all your widget settings."
msgstr "警告！将会重置您的控件设置。"

#: modules/isp/themes/colors/templates/system/breadcrumb.html.twig:17
msgid "Breadcrumb"
msgstr "面包屑"

#: modules/isp/themes/colors/templates/system/status-messages.html.twig:49
msgid "Info!"
msgstr "信息！"

#: modules/isp/themes/colors/templates/system/status-messages.html.twig:53
msgid "Warning！"
msgstr "警告！"

#: modules/isp/themes/colors/templates/system/status-messages.html.twig:57
msgid "Error！"
msgstr "错误！"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-2.html.twig:3
msgid "Sign Out"
msgstr "退出"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-3.html.twig:3
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:3
msgid "Voice Command"
msgstr "声控"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:6
msgid "Voice command activated"
msgstr "激活声控"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:6
msgid "Please speak clearly into the mic"
msgstr "语音清晰的对Micro讲话"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:8
msgid "Voice command failed"
msgstr "激活声控失败"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:9
msgid "Must"
msgstr "必须"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:9
msgid "\"Allow\""
msgstr "\"允许\""

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:9
msgid "Microphone"
msgstr "Micro"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:10
msgid "Must have"
msgstr "必须有"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:10
msgid "Internet Connection"
msgstr "互联网连接"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:12
msgid "See Commands"
msgstr "查看命令"

#: modules/isp/themes/colors/templates/user/block--avatarblock-4.html.twig:13
msgid "Close Popup"
msgstr "关闭弹窗"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.avatarblock.yml:0
msgid "Avatar block"
msgstr "头像区块"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_branding.yml:0
msgid "Site branding"
msgstr "LOGO"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_breadcrumbs.yml:0
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_content.yml:0
msgid "Main page content"
msgstr "主要内容区"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_help.yml:0
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_local_actions.yml:0
msgid "Primary admin actions"
msgstr "主要管理按钮"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_local_tasks.yml:0
msgid "Tabs"
msgstr "选项卡"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_messages.yml:0
msgid "Status messages"
msgstr "状态信息"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_page_title.yml:0
msgid "Page title"
msgstr "页面标题"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.colors_role_menu.yml:0
msgid "Role menu block"
msgstr "角色菜单区块"

#: modules/isp/themes/colors/config/optional/block.block.languageswitcher.yml:0
msgid "Language switcher"
msgstr "语言选择器"

